# เปิดตัวบอร์ดราคาดอลลาร์มีในตัวOrange Pi Orange Pi Lite WiFi #
เปิดตัวบอร์ดรุ่นจากเดิมที่เคยเปิดตัวบอร์ดขนาดเล็กราคาดอลลาร์ไปก่อนแล้วแต่รุ่นนี้มีมาให้ในตัวตัวซีพียูหลักเป็นแกนคอร์แรมการเก็บข้อมูลใช้เท่านั้นบนตัวบอร์ดมีชิปของแต่กลับไม่มีเสาอากาศในตัวต้องต่อเสาภายนอกผ่านพอร์ตเท่านั้นราคาบอร์ดดอลลาร์แต่ค่าส่งไทยประมาณดอลลาร์ที่มา
Orange Pi Orange Pi Lite Orange Pi One Lite WiFi Allwinner H3 CortexA7 microSD WiFi Realtek u.FL CNX Software Aliexpress 